[We Did It] 巴塞隆拿球迷討論區 (182)

死亡9分鐘
全場download

請各留左數會然自重
抄野: 自旅人間 布斯基斯垃撚圾

R人賓周: Deerhunter

幫人含: Sergi_Samper

同台仔格劍: [突發]

做善事: 子子子 天拿水 風起了 Sergi_Samper 綠帽仔

紋身裸跑: 沙維奧拿

裸跑: 拉B

停止叫春: 綠帽仔

戒打飛機: 水至清則無魚

堹粟米: 粟米女神

lm

推得好快

夜喇收皮啦今次KAI PO又KAI得幾好

戰。術

次次都開得好
似你開即討pm轉am咩

同你個d比係唔錯

迷安黨吹雞 [img]

上次YOU打錯標題字

廿寸系米巧巧打牙 出尼隻揪丫

有咩樹同me 老死腹肌佬講 1拳件牙

等睇割

啱啱又j左幾十次

開錯名
叫Miracle of Camp Nou好啲
下個post唔該叫呢個名

駁吾到

你班死疤狗再J落去會唔會暴斃

決定左黎緊場場波都Replay睇返呢場就算了

呢個真

迷山圖呢？

打完j終於訓醒

山神是我家 清潔齊參加

迷仔又就黎夠鐘訓晏覺

Lm

場波UEFA MVP係尼馬
但係UEFA每周最佳球員有小白入選但係冇尼馬

入8強都要J
之1後咪又係比人炒到返屌奶星

真係好撚黑

好似仲投緊票

屌 唔係wor
有得投小白無得投尼馬
on99

ME唔會訓覺架 Sleep is for the weak

有無LINK?

真心一問小白有咩咁mvp

因為尼馬報復性侵犯掛

巴塞對陣巴黎的比賽，第95分鐘――也就是比賽的最後一分鐘，沙治-羅拔圖攻入絕殺入球，全世界的巴塞球迷都陷入瘋狂之中，最激動的當時是在魯營現場的球迷。
根據《馬卡報》報導，當時巴塞球迷激動到什麼程度呢？他們甚至引發了一場地震。報導稱，就在距離魯營球場500米左右，有一家地球科學研究所，羅拔圖絕殺之後，該機構的地震儀檢測到魯營發生輕微地震。
從該地震儀的數據圖中可以看出，在巴塞取得前三個入球時，魯營的球迷都非常激動，製造了不小的震動，然而，在卡雲尼扳回一球之後，當巴塞再攻入第4和第5球時，現場的震感就明顯不如之前了。
最大的高潮當然就是羅拔圖完成絕殺之後，數值突然飆升至很高的程度，並且延續了一段時間。根據該地球科學研究所專家的說法，對於這樣的震動，當地居民不會感覺到，但是地震儀是完全可以檢測到的。

Agger迷仔

仲係好後悔冇睇到場波

偽疤

冇睇果啲抵撚死

又傳哥連拿唔滿意個球證

忍唔住笑出黎
好想知佢地一起身望到比分個表情

真係後悔無睇，人地叫我睇，我唔敢同人睇去左訓

屌 都話同台仔格劍係綠帽仔 唔係我

我相反，上場起唔到身冇睇到

咁佢係廢，咁多球手球一球都冇吹，一開始尼馬球十二碼又要底線球證提

個球十二碼嚇到我
以為咁都唔撚吹，好彩有底線球證

呢個底線球證球球都好認真睇

Me唔制ar

痴撚線

第二球係全場入面最靚個球喎
小白一個撚到PSG後衛瀨屎兼og
唔投小白投邊個

屁馬

你咁講係咪只要一個球員表現唔係最搶眼但係入左球世界波就一定係佢攞mvp?

UEFA d rating 不嬲on9

Neymar motm

佢報仇踢鳩人喎

唔明喎，mvp唔係全場最有表現最有影響力既人咩，你咁講既話龍門點攞mvp

拉仔生日快樂

做咩要咁認真
場波我都有睇，小白鳩到出晒面
只不過歐足協重鳩姐

我都睇到 最多咪賽後追罰 投best player of the week關咩事

LMLM

各位反山辣殺,皇天擊殺!

Me迷山

幾時有栗米食？

絲打今晚得唔得閒

佢同緊我食飯

渠種緊粟米邊得閒

堹

公海 有Marca 話個日個球證黑哨

拉B生快

最好marca派人查啦

thx

兩日了,鍠狗仲谷住道氣呀

緊係啦 難得我地16強出局 谷撚左成三個星期 最後要射落海

有賤種仲話巴周圍開post成地精
明明係d反巴賤種乾屌咗兩日 谷到射唔到精要射血

[中間區]聽日疤狗會賴咩?黑哨,緊係賴黑哨

而家係佢地賴黑哨

明眼人都知係黑哨啦

就係呢樣先好笑3-1個時話我地完左之後會賴黑哨,點知最後自己柒左,變左佢地自己去賴黑哨

3:1個下 個即討post 推到

全部都係佢地黎

日日收工番屋企都會睇一睇果條9分鐘片

me j到條jj甩左,典算?
6-1反cup,唔係果d垃圾阿仙奴可以做到的

迷仔有冇拉仔birthday party既相

屌你地牙,同我爭女神

有冇高清全場bt
最好有線

人地都係5-1,差一球姐

同求

蘿蔔個球我應該睇左不下50次

班阿狗當初諗住有巴塞墊底,點知到最後自己先係全球最柒球會
大佬10粒喎究竟要幾廢先會10粒,仲要話人黑哨

睇100次都j死

地震入球

台狗屌死你條ex

矛Ｄ特別Ｄ既相

me想知有幾多人去

好撚on9

好on9呀班痴線佬

無lala攻擊me

拉仔自從世冠去完日本之後迷悟空迷到上撚左腦

可惜冇頭髮整悟空頭lu

好正

中間條女係邊個，好正

me打fifa都入5到啦

個頭根本就係比達

David Villa Celebrating Sergi goal

Villa BB

八強重抽？

villa

Villa bb chu

J夠1000次都唔悶

去番台仔到啦你

又做咩攻擊me
Btw反cup左冇得叫春la

想改名叫 維拿男神

mvp年代係我初初睇巴塞之時
villa

小明咁撚識食

張gif好on9

有冇手足有巴黎個日啲相 而又用左黎做手機wallpaper
揾黎揾去都只係得打橫

同求
美斯果張

得呢張

有冇巴打有HD成場波BT / download

靜

想要邊個啲相？

唔知岩唔岩咁多位巴打用

下面張好似svb個超人

剩係CUT個PAT都夠

如果呢張有高清就正
放大左有啲濛

大少少

迷仔係高登已經有貼啦

張相明明就係D耶撚拜神壁畫

有矛下載過?內容是味岩 ?

係

球迷衝落球場，要罰主隊

續約

下 uefalona 喎

There was a mini earthquake in Barcelona when their sixth goal went it. They literally shook the world.

咁都罰？罰啲乜

有拉b續約加生日圖，迷仔快up

錢

上面有牙古代人

而塞爾電台同時透露，根據他們得到的消息，歐足聯裁判委員會主管哥連拿對於Deniz Aytekin的吹罰表示震怒，「尤其是他對於尼馬的點球吹罰方式，而非點球本身，因為Deniz Aytekin當時應該首先咨詢場外的裁判，因為這本身已經破壞了正常的吹罰程序」。

撞車

暫時得一個source
再睇定d先

文句好有問題 姐係問唔問先?本身就係旁證督出黎

唔係本身主裁判話冇事 之後底線球證話有咩？

好撚正

好柒 諗住輸5-1進級
Since the match at the Camp Nou, video has gone viral showing how PSG’s players were mentally prepared to lose heavily against Barcelona in the second leg.

The video recorded Marco Verratti, Blaise Matuidi, Thomas Meunier and Julian Draxler previewing the Barca second leg over pizza.

With the benefit of hindsight, the video makes hugely awkward viewing, as the PSG stars seemed to already begin to scare themselves over the return tie in Spain.

The players aired fears about how Barca would fly out the traps on home soil, while the suggestion was floated that PSG may lose 5-1 but still go through.

馬卡報就算啦之前 UEFA have issued a new study which claims that there is a 0% chance of Barça overturning the score against PSG. (MARCA)乜成日得馬卡報咁清楚UEFA呀

一陣重睇個下先,我剩係知係底線球證督出黎

球証話冇事，係底線旁証提佢

即係問題係彈弓手 唔係所謂黑哨

原來個球證真係禁左賽
炒車

歐聯球證被雪消息！

在大奇蹟日為巴塞 6:1 PSG 執法的德國籍球證，因在賽事上極不專業及違反公平守則，現已被歐洲足協禁止再為歐聯執法。

而DFB對於 "艾泰金" 的執法態度，卻表示他確保了比賽流暢，沒做出明顯誤判！並把工作完成得十分出色。這實令外界認為有護短之嫌。

WHOO-OH-O 無心睡眠~

真係喎,球証話冇事，係底線旁証提佢 7:50

翻譯

咩叫DFB

我都係GOOGLE譯黎睇
The comeback of Barça to PSG 'escuece' in Madrid . Some media related to the white club point to referee Deniz Aytekin as 'guilty' of the deed. On the contrary, international media have highlighted the historical comeback by 6-1 cataloging the azulgrana of legends. The Marca newspaper says that the costumes of Madrid are 'surprised by Barça-PSG refereeing' and emphasizes that in training the team in Valdebebas' feeling was disgusted by the survival in the competition of Barça, a formidable rival and Strangeness by the arbitration of Deniz Aytekin '.

In one of the newspaper's outstanding news headlines, omitting the author of the phrase, "the referee's performance is so scandalous that it's impossible not to talk about it." The same medium, in its paper cover, says that they have sent the referee Aytekin 'to the refrigerator'. Cadena Ser denies this version and reports that the German referee, who UEFA does not consider Top, led the match because the body gave a 0% chance that the club will go round and will not go to the refrigerator. Quite simply, from quarters they only choose referees who do consider TOP, meaning that their participation in the next rounds was already ruled out.

escuece好似即係Rankle

German Football Association
Deutscher Fußball-Bund

今年只可以執法德國賽事

你個來源係邊到黎?

其實twitter都好多人講

其實睇來睇去 暫時全部source都係quote緊馬卡報同西班牙個唔知乜電台
雖然聽講個電台D消息係比較中立同可靠既

但係針對佢D 12碼而罰定點先

馬卡報講緊話唔係一兩個判罰, 係overall
例如佢唔應該走去問底線裁判黎決定判唔判12碼, 而唔係本身判俾12碼有問題
(好似係)

算啦都係因為疤狗比安家費

兩邊都有漏判/錯判

btw有冇人有英文版嘅死亡9分鐘

實係會有錢過巴黎

快撚D加入埋重播判決啦
咁樣班撚屌先冇野講唔洗嘈

我就係唔見twitter有講 啲可信性高既twitter者無講
可惜唔識西文
Football Leaks Spain‏ @FootballLeaksSp

Hoy @marca saca una portada que ellos mismos desmienten, todo lo que sea con tal de vender. Vergüenza de periodismo.

Vía @fiscalBernabeu

唔怪得成日話疤想賣人啦
原來用黎比安家費

屌奶星拉b著番套西裝同gel返頭即刻型撚到

唔撚gel 都好型喎

本身幾驚佢冬天走 好彩

係咪安蛇走佢就肯留

髮線咁撚高都型過人

唔好諗咁多呢啲

1415多得佢

有冇片睇？

冇英文/字幕

唔gel型d喎

your face your fate

跟據報紙佬 安蛇唔走=全隊主力走

上大陸討論區見到有人提議搵AG打3313個1, 推返美斯上右邊
解放AG進攻潛力

買dybala打右，美斯中間

不如比細佬打右好過
AG 就算啦
我覺得係佢冇咩信心+大壓力
佢轉會費呢個年紀真係好大舊錢

買dybala veratti 馬昆奴斯

我覺得ok

睇返場波,羅白打攻中,前鋒都應該ok,佢都幾敢起腳

首回合咁懸殊都cup到,點解唔試下信ag可以大爆發?

連巴禾都可以變到咁廢 無野係無可能

羅白不嬲咩位都打得

冇話唔信
佢一直都有機會出場
但都冇咩表現

疤狗碧根鮑華

起咩朵
就叫羅白頭

迷蘿主席在此

班高層/球探鳩姐,但都唔會鳩到出呢個價買ag
我覺得佢係信心+戰術適應問題
可能佢唔值35m, 但我相信佢發揮到實力時起碼都會令人覺得佢值15-30m

睇少D ON9新聞啦
不和仲會攬頭攬頸

我意思係中前輪換絕對可以考慮佢

唔是講笑,重睇成場波,球王個認真樣真是好能型

除非343 唔係就一定係正選RB

佢起腳仲果斷過dso,raf

所以當年拉4 真係抵到爛

前鋒中場都夠人玩輪換 (touch wood無人傷的話)
反而後衛僅僅夠,右閘得一隻仲要係替工黎....
黎緊又世界盃外圍賽, 美斯又要幫阿根廷搏命過 睇下呢幾場同四月初點樣輪換法
希望安歷基夠霸氣 夠薑場場都6 70分鐘換走MSN是但一至兩個, 甚至唔打正選

叫細佬練打閘啦屌佢成日想獨食,打閘逼佢後d焗傳畀msn

疤區有愛

碧咩根鮑華

之前都唔獨食既, 呢兩場唔知做乜
我覺得似患得患失做錯決定多過獨食

陣間收MSN出PACO又比你地屌

大文豪

下場出埋msn，之後有一星期休息

都係時候要夾下 國王杯決賽冇so9

我無屌 之前怒撐收起suarez抖下俾paco打
但出親都好廢 我開始撐唔落
但係無計架wor, 三線作戰無可能唔輪換
輪換出副選僅贏 = 三冠先兆
輪換出副選失分 = 上半季尾咁 乜野陣型都無 貌似崩潰先兆
得到既教訓就係唔好一換就出兩隻後備閘+兩隻後備中場

由高登到連登
好似得迷泉同我撐paco

精泉冇撐
我有j過佢黎

話ME

你敢講冇屌過佢水貨?

咁多年黎得細米碧基達仔喪事係我唔鍾意

我敢講我冇屌過佢水
買之前我先係屌munir有用過佢,唔需要花錢買佢

佢而家踢成點

又話有印biggay件衫

果陣成隊最鍾意佢,點知果幾年佢係全隊最鳩
愛之深,責之切

想知邊個同 verratti 講玩完

點解唔鍾意碧基

最後個句
佢痴撚左線呀

我所謂唔鍾意都係嬲佢地冇態/冇用腦踢波累輸全隊

係多餘收購囉

咁就算係美斯都偶然有一兩場會咁架啦

近排我都冇屌鳩仔啦
是其是,非其是,正如山神永遠都抵讚

班大帝咩都贏過哂冇得好講啦
但我覺得無火先係最大問題
態同腦冇都算
連個份鬥志都冇埋真係冇得好講

咁睇好但又踢唔出呢？

我就艾費利同青訓蒙尼沙

果2年中堅組合朵係叫老鼠屎+馬屍
自己諗果段時間幾鳩

Munir留係巴慘過去華西

方達斯,tello, bojan ,古恩卡
後者折墜到去d鳩隊踢右閘,浪費晒

如果paco 冇黎就未必
安sir 都叫信到佢肯比佢出
sandro 就真係啦

我會估biggay

我連ag都未屌,點會屌paco

岩仲覺得你正常,立即覺得YOu又9UP鳥

我講係對munir自信同心理
係巴寒你根本唔敢去，下下交比msn，點練到波？

真
跟本任何一件黎到都係咁
要跟大佬
我估dso ag 踢唔得起其中一樣都係咁
唔敢自己黎
唔想失控球咪保守囉

diu u la, 若山神還在,首回合實屌柒班隊友+返禁區回防,點會豬4粒

佢都是坐後面恥笑牙

中堅當時有3個新人
方達斯，蒙尼沙同巴查，天份最高就係蒙尼沙，可惜玻璃人
Tello就算鳩數，bojan都好d，昆卡同艾費利又係傷多過踢

昆卡又係用腦踢波嘅人，可惜

手指指 俾蘇九咬到手指都甩埋呀

tello打防反會好勁

艾美利同logan個奸角博士好似樣

講真列卡特後期同哥狗初期個B隊真係人才輩出
前有bojan, G杜，阿蘇林，爆佢，中場有泰亞高兄弟同J杜，後防有方達斯蒙尼沙巴查

反而柏度同影帝冇咩點聽過

so9作客巴黎果場仲衰過班阿狗

咁講其山狗鬥心好過巴塞全隊嘅

山狗>巴>阿

馬斯加碧基11年到上年喎
邊兩年先

國王盃又唔畀fontas試下
依家好啦
仆街啦細米,之前對乙組Betis畁人當雪糕桶咁玩
哥帥見過鬼仲唔怕黑,明知故犯,重蹈覆轍
依家五分咋屌
屌你老母細米

突然覺得呢幾日迷仔少左一份on9, 多左一份成熟
you用少d on9字就中巧牙

車拜贏歐聯果兩季

果年馬斯神射手(OWN GOAL)
癲過烏龍查

唔是牙,個瀏覽器唔知點解打唔到英文 又轉左官方LIN登用唔到ON9 GIF

不嬲g持迷仔係高汁會然

保贊

In an attempt to document their potential victory over Barcelona, PSGTV decided to film meticulously what happened during the team’s trip; nevertheless, this attempt was canceled and worn off by the team’s loss.

“L’equipe” confirmed this by announcing that PSGTV was obliged to abolish their mission due to the humiliating and mortifying loss.

This documentary was to include their journey starting from boarding a private jet flight to their landing in Barcelona, but this was erupted by their missed win over Barcelona.

好慘

我仲hea緊啊diu

果陣好恐怖

Me就munisa tello cuenca

Yes 加上左右通吃又肯射波
仲有巴查子

吊奶星 我都無屌過paco

yes, 巴post女神

肯射有撚用咩
記撚住佢果季
本身Cuenca正正常常
無啦啦升佢上黎累全家

Ivan Rakitic: "It has been a pefect day to be able to sign my renewal with Barcelona."
"I am very proud, already being at the best club in the world is the best gift possible."
"When I arrived the first few days were complicated. It was another world, very different."
"Later, with the years, I got to know the people, what Barcelona meant in the world and I carry it inside."
"It fills me with pride to be here. For me it's impressive, I want to give the maxiumum to these people."
"I hope the people are happy with me. From here I want to thank them for their support, as well as the president and the board."
"It has been a dream made real and I hope I will stay here many more years. I hope to stay here all my life."
"The idea is to be at the best club in the world for as long as possible, the time they want me here."
"What I have to do now is enjoy each day of training, of Barcelona."
"To go with a smile to training, enjoy the games on the pitch, that's the best thing you can do."

佢真係好熱血

邊個話so9要停賽

呢幅先啱

經驗差姐,邊有咁多so9 turan無視腳角度一腳射入

hi老虎好似係a米打得幾好bo 琴日又有助攻

果陣阿費利同保讚都好好j
而家去左邊?

去左一隊高登仔話會打到巴塞瀨屎的英超球隊

啱佢風格掛

史撈城係幾好j嘅宜家個陣

但成績都係一般

山神去埋6冠王

巴查子算踢得出啦 1314除左俾巴爾爆都打得幾好 之後除左15季初失準每次有機會都打得好好 係俾安蛇浪費姐 去多仔都叫一線隊都可以極速上正選
Tello算係咁 後備上黎爆下都有用 但唔岩打法都冇計

兩個都去左成篤屎?

保贊好似走左，艾費利仲係度
但係史篤城玩左季地面都係發覺打返高q大棍最岩駛

bojan去左緬恩斯了

玩地面但冇組織型中場點地面呀,搞到最後都係巧亞倫杜域同高字

以為上個post 咁撚靜，原來新post 仲要十頁

We did it!!!!

達子

The miracle of Camp Nou

有得J好J啦
之後就

就快又要俾賤種班友笑翻轉頭

人地凖備3冠了
巴狗要食雞胸

見到出面個隻揪post, 身同感受

反CUP完咪又要食雞胸
都唔知咁開心做乜

我重必勝

今年吾皇雙冠
艾拉維斯歷史性奪得國王盃架啦

J完好快啲去設現實

我虫

你可以睇下上季歐超打老西D人點講巴查

link?

睇公海啲post 完全明白疤是原罪呢個道理

下個post名

究竟係香港人腦殘都係反疤腦殘

Summary?

一係話假波 一係黑哨

我記得 但平心而論除左個幾場巴查真係差咩

巴查根本唔差
而且比起煙 佢根本值得更多機會

講蛆都要拉巴塞落水

你第二句令我諗起
十幾年前艾拉維斯 01足協杯豬比猁狗
再諗起對上一季 99-2000
嗰季西甲簡直痴撚線

死巴狗周圍黑鳩人呀
米蘭轟仔國米阿仙奴皇馬PSG鏝城祖狗馬會全部都係受害者呀

一句説話: 疤是原罪

佢地講09車路士就得,我地講佛朗哥時期就唔得

09年首回合佢地都大把得益

每日都要j幾次6-1

真心想整返個巴塞咁多年係歐聯
對手係我地身上得益既post
講真拜仁當年大炒我地4球
有3球都有問題，一球越位一球禁人一球洛賓單擋不過巴狗俾人炒wfc球證

車仔果場真係無得拗，次回合得益真係太多
之但係最撚好笑係垃圾阿狗同賤種黃都係度扮受害者真係好撚好笑
佩奧爾當年foul法比加斯果下同馬昆奴斯foul蘇亞雷斯一樣，如果蘇亞雷斯係插水咁當年法比一樣係插水，阿狗黑個十二碼返黎
仲要美斯入波被誤判當詐糊

呢個真呀

杜奧巴喺個鏡頭前面9up兩句就變成受害者
首回合以波叔米基撚伯嗰種踢人法都仲有得喺次回合登場已經好離譜
同埋Hiddink首回合話球證誤判常有嗰啲風涼話

不過咁 球證嗰啲唔講
轟仔嗰場表現係真係好過疤

你話12年嗰啲叫還 我信架 但唔係還黑哨 係還負碌囉

巴係原罪

算把啦 盲反係咁
只要有疑似得益 疤=黑

法比加斯嗰下之後傷鳩埋你話插水
美斯入波當越位係11年 唔係法比加斯入十二碼
阿仙奴最爭議嗰下應該係雲佩斯越位射波食撚左牌

又拎番正義之車出黎講

佩奧爾基本上同馬昆奴斯一樣
如果蘇9係插水，咁同一標準法比都係插水
但我覺得係可以foul

11年阿狗根本唔存在爭議，美斯首回合詐糊果球直頭連爭議都唔算，係直頭誤判，不過人地對住巴塞得益唔會有人講。

次回合成場波巴塞11打11由開始同完場已經成場強姦阿狗到毫無還擊之力，零射門要靠影帝擺老烏。如果首回合比數係2比2次回合本身更加係毫無懸念。

其實無得怨 係足球嘅一部分

首回合佢地當然唔會講啦

日撚日都唔係話黑話話假
計我話應該學某隊咁, 抽籤就黑鳩你, 咁咪唔駛靠球證
依招仲高境界過靠球證燃波

班友淨係見到紅牌十二碼就屌 又話巴塞多十二碼紅牌就係黑哨 又諗下點解人地會犯規 同埋一有紅牌就算踢成點都係靠球證

其實佢地邊有睇場波 通常都係睇gif圖

今時今日仲買球證咪on9囉 人地成個歐足協都係佢嘅人呀

睇gif同埋有冇紅牌 有紅牌咪靠球證囉

次次反勝都搬返軌出黎 上次Ac又係咁

絕殺就係過數 鍠就熱血

coffee後人好正 咁我呢?

果個唔係我黎

香港人唔識欣賞足球，所以唔配有好球員好足球文化

最典型係嗰啲郁啲都話“心照啦”既人。

其實照啲咩

拉膠絕殺咪勁囉 羅白絕殺就黑哨
拉膠世冠冇紅係應份 巴塞十二碼就呃翻黎

700個正評就知巴狗黑
民主真好

人地冇籍口去反好慘架 俾人鳩噏啦

多過689 仲唔係民意咩

殘體

馬卡報作下新聞俾班失落既鍠打下J,又真係掂

百度link

其實真係停賽又點，咁個球證事實係好多失誤

上大陸網見到
廢事自己cap啦

場波完左兩日幾
仲係到係咁講，佢地究竟有幾嬲嬲豬

係英國踢波時d 鬼最多屌兩聲，開拖就即場開
又唔會唔斷氣咁話邊場邊場你地靠球證講幾年

以前黑=今場都黑
所以要不停重複講

咪由得人取暖

3日鳥

巴塞羅那演藝學院暨球證訓練中心

個個講到他們冇得益咁 皇迷
Btw So9個12m最多咪爭議 黑乜9
至於其他判決兩邊都好多錯判 停球證的話都正常

On9

罰禁止買球員單野都未同你計呀
我地就罰足
皇狗就上訴成功

重睇左,原來係底線旁證有作證係12M黎

係咁la 北京電視機講一世

Psg夠不斷foul都冇黃牌

你望下車路士呢幾年咩環境就明點解年年都要咁屌啦

輸波係受害者係唔會有錯架

咁吾皇le?

所以我好撚讚成快d加埋錄影裁決
大家冇野講

Yes 尤其是西甲

唔得架，皇狗會變中游分子

中上la

而句真，foul到咁都冇牌

吾皇邊會有錯

建議地球聯合軍盡快討伐巴塞

Barcelona-PSG shows game should not rush rule changes - FIFA's Infantino

尋日有仔女個班+小明,去左野餐+去玩

屌我一直以為小明生左

考到車牌再講啦

小明跑得快過揸車啦

Yes 咁老婆坐me車

Athletic Club: "It wasn't that hard for us to keep our 4-0 lead [from the first leg of La SuperCopa against Barça] 😉"

you比台仔推車啦

包包>巴塞>巴黎

明明台仔係中出佢條女 而家俾你講到好似中出佢咁

咁都係格劍姐 台仔邊會推d貢weak嘅人

拉b you上高登會唔會好慢?

之前仲諗個金毛係邊個,原來係c利臣條女

幾時有特價波衫買

岩岩又J多次last 7 mins
次次都眼濕濕

Luis Enrique: "Deportivo will be a dangerous opponent at their stadium with their new manager."
"I'm faithful in the experience of my players, we have matches to play in La Liga."
"The comeback is a stimulus for all of us. We have always been united. We want to celebrate titles."
"We looked at the players' conditions ahead of tomorrow's game, we have a tough fixture list."
"Neymar evolved a lot since I arrived."
"Rakitic until 2021 is good news. He's a good player in our squad, we're happy with his performances"
"I don't read the press whether we win or lose."
"We prepare for every game with the same intensity, the objective is the win."
"No comment on those who talk about the ref's performance."
"What worries me is Deportivo, we want 3 points."
"Teams worry about Barca now? Maybe."
"I haven't left my house, I haven't spoke to anyone in the streets."
"We prepare to be 100% every game. It's difficult to manage in such a tough and loaded fixture list."
"We are aware that everything still has to be decided. We can win 3 titles or 0."
"Nothing's changed since Wednesday."
"Will the 3-4-3 be conserved? We do what's best for the team."
"The players are used to the media movements, we all are."
"Aleix's replacement? We always analyze opportunities to improve the squad."

有冇英文版
twitter果個好似西文嚟

BREAKING NEWS: Neymar (left adductor discomfort) and Rafinha (gastroenteritis) are not training with the group today #fcblive [fcb]

尼馬左面大脾內側拉親 應該太chur 姐上場
佢着哂火咁
細佬腸胃炎應該冇咩事

搵毒撚頂囉
唔係咩大問題

抖下都好既
上場咁chur 咁近再打多場應該幾辛苦下

If Messi and Pique get a yellow card against Deportivo, they will be suspended for the Valencia game next Sunday #LaLiga #fcblive [sport]

雖然今場作客唔易食 但上場太chur今場都要俾班主力抖下架啦

不如直接俾佢地抖下啦

睇下上半場點先 一陣又玩死自己

中堅出UTT+馬斯
美斯識自己散步架啦

係 msn收起兩個有啲怕怕

以前美斯散步---->個個屌
而家...

me美斯b散步撩緊鼻屎都可以入波

無見一排 迷仔都係咁on9

贏咪唔屌
一輸就屌囉，不嬲係咁

一直都巧正常

系

弱智依d野冇得醫架

弱智迷有冇bin 屍gif?

不過少左on9 gif

啱

fifa fut 出左張heroes rm roberto 超正

迷仔
有冇女神gif?

有幾on9先會儲呢d gif

拉女 想彈佢面豬仔

買左配Sbc so9 hybrid Motm Lacazette

屌咁撚有米
我得張aduriz

我fifa 仲好似係d9

咩陣
me 全西人mix 疤

me 不是玩ultimate team
只是選一隊 球隊打league

疤一定最撚難用
壓住前場比人一個反擊收皮

試過拜 蝗 軌係最好用

拜真心勁
要防反有防反雙翼
要全攻又可以全攻
軌唔識用
蝗打死都唔用

屈header 已經夠做
疤成班矮仔 燒味都用唔到

用疤比FD 屌打
次次都比人反擊失2 3 球

屌奶星我玩manager mode，六個前鋒傷撚左4個 仲要係重傷，冬季即買曼城個非洲前鋒同sane，唔夠一個星期又傷3個月

一隊英超
二隊西法甲

好橙

買隻華美子好過啦
BTW 我玩過鏝隻aguero 每季踢得個十場
唔係十字斷就骨折

SQUAD LIST
Ter Stegen, Cillessen, Piqué, Rakitic, Sergio, Denis, Arda, A. Iniesta, Suárez, Messi, Mascherano, Paco Alcácer, Jordi Alba, Digne, Sergi Roberto, André Gomes, Umtiti, Aleñá.
alena 有份
睇下有冇機會踢2腳

作客拉科唔野小 護級份子

今季出alena 都唔知做乜，明明中場最多人，放後備都冇用

比佢試右翼

3分凍過水
執到一分偷笑

Arda應該帽子戲法
之後迷屁又可以潛水

冇底觸架

二揀一

點都係屁

毒撚大戰=0
上兩場國家打比都係換入佢後出事，今場最尾差d比人搶到波，要不是達子

啱啱傷好又點計呀 踢得好又要雪

馬拉加都幾囂張
重用迪米切利斯之餘,對面打少個就收走辛度

打巴塞又唔見佢咁玩

今集fifa極屈速
搵D多跑狗既隊好易玩
試過拎賤種黎玩
Bale屈機到呢

拜車都好屈速

唔係雪，係冇位踢
2場打比都係出佢打中場當然唔掂，打左翼係好，但咪撚再打中場

所以咪輸撚埋

即討KAI左

s/l 啦
我有主力傷一定rematch

今晚冇尼馬？

冇

無尼馬撚淘汰到巴黎
睹撚繼續做弱隊屠夫啦

對皇馬臨完場犯規

季初失咁都分肯定唔關尼馬事
打比又只會怪毒撚犯規唔諗下邊個單刀飛機

弱隊屠夫都好，肯定有存在價值
上半季對弱隊輸得少 ？

屌你老母原來呢到仲有d反屁餘孽喺到

全城迷屁

尼馬停賽？

忍唔住打左成個post
我覺得有時唔係一句算數就真係算
皇狗咁撚黑就永遠洗到底
我地小小野俾人無限放大

講真係黑哨唔怕認，係事實都唔怕講

巴打好有心
但其實無用㗎，啲人只會用啲廢話應你
因為佢哋只喺為抽水而留言，講咩都阻止唔到。
我哋自己知場波喺點就得，理得人哋講咩？

理唔到人講咩
但始終唔可以話算就算，有機會就要講返事實出黎
唔係久而久之啲人愈講愈離譜，老屈都變成事實。

其實有時啲球證誤判 搞到隊波俾人話黑哨真係好慘

no，似想輪換下

傷呀

有班盲毛係都要話黑

好多時鍠狗傳媒無限放大,得閒又會作下新聞

唔洗理咁多
疤fb 出post we did it
下面成堆皇都開聲讚
尊重人地比既
假係自己丟

有d盲毛話疤黑哨,更多人會憎疤,
點知個日之後tw增加10萬人

咁公道d講 好多時皇馬因爲球證誤判而得益 都好多人衝出黎話黑哨

反蝗=疤
反疤=全世界

有時睇波見到誤判都會屌佢黑哨
不過都係講完就算
估唔到啲蝗迷會係咁狙擊

佢上年歐聯決賽越位入波都冇係咁狙擊佢啦
班蝗真係痴撚線

如果唔係點解叫蝗
同真蝗(蟲同人)一樣咁煩

阿斯報編輯Tomás Roncero, 代表曬賤種蝗呢幾日既心情

一撚樣種

又有佢d片,之前鍠和個場又發老皮掉野踢野

係
youtube成堆佢D片
應該係宣傳黎, 專登塑造同強調佢係死忠皇馬迷既身分炒熱話題

贏波贏士氣 但贏唔到全世界尊重
體育變到咁醜陋
唔識互相欣賞 真喺好低質

個問題係有時我地黑人
但好多時都係人地黑我地

永遠前者俾人放大後者無人理

賤種皇就走去痴車仔扮受害者
明明最撚黑係佢地，摩狗果陣場場打矛波
輸左又賴地硬

我見國外啲評論都係反既佔少數讚既大多數
但香港掉返轉

有激勵到好多其他類體育既人,係d反巴唔想去信真係士氣贏到

講到冇黑哨就輸撚硬咁

講真我麻麻地鍾意TomBrady

開post圖

土方巴打真係晒鳩氣
對住班賤種反巴打咁大篇野
對住班賤種一句明黑鳩你，吹咩已經搞掂

認真,唔止賤種，仲有英超怨婦都係,反巴兩大核心

我隻if Alonso成日比人屈速 好彩if Luiz啲標波好撚勇武

都係 擺明盲反

其實想問下有冇疤打反cup後入鍠post?

睇到啦 唔好再哂心機啦
就算今場冇都會攞返之前個啲黎講 總之疤是原罪 不配任何冠軍 不配有反勝

唔敢諗拎埋冠軍班賤種會激氣成點

特別係軌

阿狗先係

仲講緊25雲

贏波就係黑哨啦 佢地點都會搵到一個點話,然後無視晒其他點

留意到院友迷仔有出去g持土方

賤種蝗會激氣啲
衛冕冠軍

吾皇會戰勝歸來

拿斯尼踢到抽筋=25
RVP去曼=25
基錯=25
Hillgod笑隊波唔出佢=25

但講緊自己年年賣隊長,30+就清
拎住堆二線垃圾以為自己頂級強隊,抽到巴拜就話籤運差,你想贏歐聯就一定要打拜巴皇架啦

屌 咁比隊monaco 咪又一樣

係啊事實就係16強當中佢地係最弱果4-5支球隊之一

你有冇見果屆黃潛球迷屌籤運差,自己知隊波實力有限,根本都冇乜野好講,唯獨阿狗以為自己仲係享利年代,係一線球隊

原來YOU都是ME院友

台仔後入你ex

咁多隊怨婦

係咪成日比疤搶主力搞到咁

唉，贏得咁精彩都比人話黑哨，真係好心痛

是撚旦啦
贏輸都比人抽架啦

做乜嘢啊野兔

嗰班盲反唔好上心啦

十卜土方ching
Hoball

呢個真 唔好剩係睇到佢地盲反,仲有好多人話精彩

其實土方又唔使講咁多野,佢地盲反開就唔會理你架啦

係冇乜作用 但起碼理性又詳細咁還左擊 佢地on9佢地事

叫班盲人睇字
是咪玩野

yes, 住你隔離房,被反山逼害

俾青山逼害牙

張圖有意思

You唔係

YOU飛左去俾台仔推車未牙

突發叫me去姐

我覺得土方巴做得好
呢d分析係俾普通球迷睇返，俾哂資料等佢地自己判斷係咩事
對住盲反就同對住藍絲既道理一樣
據理力爭，駁到佢地一棟都冇+儘情羞辱佢地就啱

其實好多唔係盲反既都因為班盲反你一句我一句個個跟哂風
我睇完場波果陣我見大部份香港球迷(有睇直播果啲)都係讚多，佢地唔係巴迷添

一隔幾個鐘都香港朝頭早啲人一起身即刻轉哂風向，成班個個屌黑哨，有啲人屌到四球都有問題

好多時就係因為無人出黎講由得班盲反9up
所以假都變真

認真阿狗係最小器最怨婦球迷之一
車迷有資格怨，但佢地隊垃圾憑乜

佢地次名出線想籤運有幾好
俾埋摩納哥佢地都唔夠做
人地一走就話反骨
一輸波就搵籍口左賴右賴，人做苦主佢地又學人痴埋黎做苦主

YES 個日有見證到
睇完場波個時得幾隻吠,到起身個段時間9-12點就開始見到一大堆吠

成場波最爭議係so9球波姐，就算迪馬球波我都唔覺係犯規，連佢本人都冇投訴，得隔離卡雲尼投訴
跟住班人就整圖吹到球球都黑番黎，第一球offside, 第三球尼馬突登撞人，pk手球 so9插水，蘿白頭越位，然後成班就一未黑哨黑哨

Agger

你話so9插水十二碼，我同意，但黑哨就算鳩數，肯定連波都冇睇

我係美國，所以睇波果陣係下晏黎
基本上Facebook Twitter都係驚訝同讚歎
我見啲香港frd就算皇迷都好都係幾佩服呢個comeback
外國皇迷直頭去巴塞Facebook留言話佢都欣賞呢個史詩式逆轉
就算有爭議既啲人都係講第二球十二碼。

但隔幾個鐘啲皇狗page開始整gif圖整啲cap圖斷章取義同老屈
咁岩香港無睇波班人又開始起身，講講下啲人吹到巴塞走甩至少四個十二碼，蘇九第一個offside，羅白又offside等等，又真係好多人信

之前見到張圖列晒鍠狗話1-6球全部都係黑
第2OG同第4球FK好似係話PSG收左錢 笑到我

根本就係有睇場波既都知場波冇問題
班傻鳩波又唔睇又唔撚順氣咪是但作D野老屈你囉

第一球都有得拗,證明男人老母迷韓真係弱智

有D人做張假圖出黎

根本除左第5球之外球球都冇得拗啦
仲要有ON9話第3球係尼馬自己撞落人地到
尼馬由對面跌之前已經衝緊去拎波啦
唔係對面跌一早已經直接對住個龍啦
咁都吹到話唔會係12碼

冇睇full match又要強行盲反係咁

原來隻韓狗係阿迷,唔關得咁撚on9

大戰

喂留下情面唔好成日笑阿狗好喎

仲有轟仔仲怨乜鳩吖 佢地乜仇都報晒啦
鍠狗先最無資格出來嘈 仲要成班出來主持公道咁

第6球又話係越位同過左時間
大家記左呢個時刻羅白頭入波時間係94:39

夠疆咪嘈囉，驚你有牙咩
宜家邊撚個玩抹黑先

其實PSG臨尾仲裝越位先係柒既地方

只要係巴傳奇反cup,補時一分鐘都係多

PSG成場比人打到怯晒 所有決定都錯

隊隊都唔笑,剩係笑阿仙奴呢隊垃圾,不過笑埋今年冇得笑,歐聯多數見佢地唔到

我班frd都無去阿狗個post好耐
應該係成班太低智
又淨係識做怨婦

好老實講比甲,俄波都唔會輸10粒啦
呢隊英超之恥根本就上至下都係垃圾

除了hillgod

哥斯尼都好勁咖

俄佬野贏埋拜仁添
兩回合都係哥斯尼條柒頭累事
根本上呢條友係英超頭六都唔會有正選

其實佢地紅左件

講到怨婦 me又想叫春

不了

屌你成日掛住隻雞

唔係食左全餐 唔會咁樣放棄法
打少一件之後就好似東京熱比十幾條仔搞撚完比你任插任射咁

下半場補時前入左4球波
其中2球係12碼
換左4個定5個人
班反疤仲會話補時5分鐘太長

首回合紅左who?
紅一個豬5粒
琴晚艾拉維斯都紅左個,點解馬拉加冇5-1

根本係士氣問題
知道已經冇可能反CUP之後連踢都廢鬼事

我同fd講 你黑哨會唔會90分鐘先整球12碼 重要入左都係輸 佢馬上靜左

冇可能反cup?
咁尼馬踢緊乜

你其實岩，應該90分鐘即刻吹雞
黑哨

應該要比卡雲尼重射單刀，射到入為止

Neymar真係好有火

知la佑b

喺PSG身上搏三球可能大啲
定係喺拜仁身上搏四球先加到時另加你打少個可能大啲

嗰個情況邊隊都一樣係放棄

打少個
要入多拜狗4球
點CUP啊

拜狗本身實力已經比阿狗強
仲要打少個
根本冇可能入到4粒追和
就算入到4粒對面都肯定入到你波

而巴塞首先係實力上比PSG強
況且只係需要入3粒就反CUP
再加上冇打少個

反cup拜仁真係難過天

所以就輸夠10粒?
連自己隊波尊嚴都唔捍衛,學人踢波?

講黑阿狗首回合對拜仁就真係黑啦
唔黑已經789

所以咪話士氣問題囉

士氣差所以輸10粒係咩藉口黎

阿狗成撚日同車狗開拖，一同巴狗嘈就拎車狗條片出黎消費，咁撚冇原則都有

士氣差唔撚想踢比人炒就緊架啦
唔係士氣問題唔通係咩問題?
實力問題?

唔撚想踢,有糧出架ching, 主場呀
有冇尊重過自己球迷?

當年第一次16強對阿狗
佩奧爾俾人紅加輸十二碼

屌啦星佢個動作仲細過馬昆奴斯對蘇9

屌
咁咪即係佢地本身個心態有問題
咪令到佢地士氣差囉
你想我點解釋啊

呢個真
最頂唔順呢樣

心態咪又係實力一部份

再者就係佢地咁我先屌佢地係英超之恥，唔明你地幫佢兜乜
正如碧基當年代言德甲都係垃圾

我邊有幫佢地兜
咁事實上的確真係士氣問題
佢地正常實力就算打10個根本都唔會輸到咁

又自亂陣腳

呢條友成日係大戰先黎爆
仲要一爆就紅一係12碼

由得佢地啦

首回合黑埋12碼又5-1,次回合又1-5
我話佢地係垃圾有咩問題?
艾拉維斯一樣打少個,cup埋添

打少個士氣差唔會係主場大敗藉口囉
呢d賽果唔係拜仁羞辱阿仙奴,係呢隊阿仙奴羞辱阿迷

屌你講到尾咪淨係想話佢地垃圾
根本呢D野主觀到不得了

咁我有講錯咪駁我囉
Hull city一開始傷晒成隊主力,由中游直落榜尾,一樣係士氣差,會都唔畀轟,曼數佢地5-1
阿仙奴呢班二線波冇尊重過球迷,唔屌得?

主觀定事實呀

十年冇掂過隻英超盃,歐聯又未贏過,年年扮一線就係抽其他隊水,一係就j d 咩比2爾/99年

你有冇見過西咸球迷咁多廢話

咁既話你係憎佢地D 19球迷唔係憎隊波
咁撚主觀既野都話係事實
唔想再為左其他隊同人嘈
我由頭到尾都係理性講緊點解會比拜狗炒
你係要主觀講D咩佢地係垃圾既由得你

隊波咪一樣係垃圾
跪求阿仙奴一線球員列表
山,ozil 仲有冇?
過氣施治?神翼禾確特?咁有呢個賽果有乜問題?

唔好話我針對佢地,佢地踢歐霸都只會同熱刺一樣賽果

西甲是但執隊皇蘇都一樣屌打佢地

山狗你是味阿球迷先咁激動

佢係牙狗

唔怪得

其實士氣好似形容得唔夠貼切，正確嚟講係唔緊張。士氣有低會有高，我睇唔到阿狗成季有高過，除咗山狗個個失分都好似唔緊咁，中立球迷都登眾阿狗慘

高層加教練問題
要有一支冠軍球隊基因唔係咁易有，宜家英超曼聯同車仔都係一條正確路上，曼城要再觀望
阿狗就算鳩數啦，阿迷定位做中上遊球隊心理會好過d

其實以前阿狗開季去到十一月都會係榜首
係之後先兵敗如山倒
不過今季連榜首都冇機會上(唔計未開季)

一隊冇豪門實力球隊你當係豪門睇自然嘔血，正如宜家巴迷用番夢三時期心態去睇自然嘔血，認清球隊實力同定位心態先係重點，阿狗高層從來冇將聯賽歐聯冠軍當做目標，佢地目標只不過係賺錢，年年有歐冠打，入到前4咪收貨囉

所以永續電叻
根本唔止電叻
成個管理層都好有問題，不求上進

英超我g持利,西咸,仲有哥蛇

本來剩係憎阿迷,近兩季睇hillgod先發現隊波仲垃圾,睇見你地j佢地隻廢閘直頭心都寒埋

比爾連傷完仲廢過AV
睇左利v阿半場
D傳波廢到

呢d屈速狗不嬲冇料到

番到香港了 有無手足掛住me?

之前已經講左，佢只係加強版AV

BB

加強?

未傷前加AV比人雪嗰陣，係
宜家差唔多啦

B隊聯賽豬緊1比0，馬龍og

搵到intern未？ you係返黎take gap year?

仲未有offer 不過星期三有interview

祝你繼續努力

thx 佑b

Robert Fernandez (technical director) has met with Bellerin's agent in London. [AS]

開口中

係澳洲有冇食鬼妹？

何苦呢

佢食肥婆 300幾磅

食左幾個 仲要唔同國家嘅

英文廢係咪食唔到

咪呀屌
我要palencia perdomo 好過

試下palencia la diu

你話廢都算
比啲機會先呀

嗚喔 做完assignment 已經冇時間溫豬
仲要打下Fifa wl 40場

其實最緊要夠膽講 好多外國人其實英文都唔係太好 grammar錯到七彩

啲fd係澳洲食黎食去中港台

亞洲點都易d嘅

me都係
cc essay 寫到pk
黎緊仲有poster
好在mid term 有cheat shit 同可以出貓姐

屌奶星 上次final 張cheat sheet 冇撚用

You sci係咪都係final佔~70%咁單天保至尊

好似睇course
今個sem有個係
其他都可以去到50, 60%

Me Engine intro courses final 40% only

今日印左尼馬主場 黎緊呢3個月唔諗住除衫

我屁

Starting XI vs. Deportivo: Ter Stegen; Pique, Alba, Sergi, Macherano; Busquets, Arda, Denis, Gomes, Messi, Suarez.

常規433
應該問題不大

咁又橙啲
咩佔多?

未證實

我想問下今晚個陣係點

垃圾陣

我淨係知冇尼馬，不過廢陣都贏架啦我諗

Minute 2: Offside goal by Luis Suarez

Minute 11: Uncalled penalty on Javier Mascherano after using his hands inside the box.

Minute 23: Red card not given to Pique.

Minute 42: What should have been a second yellow for Gerard Pique turned into Edinson Cavani being booked.

Minute 45: Three and a half minutes of added time.

Minute 48: Non-existent penalty on Neymar, who deliberately seeks contact.

Minute 54: Neymar simulates a penalty again. A card was not issued.

Minute 64: Act of aggression by Neymar, who deserved to be sent off.

Minute 78: Hand-ball by Pique inside the box. Not called.

Minute 85: Uncalled penalty on Mascherano for taking down Angel Di Maria inside the box.

Minute 89: Blatant dive by Suarez that somehow earned a penalty.

Minute 90: Five minutes of added time (or until Barcelona score)

Minute 92: Suarez deserved to be shown a second yellow card for simulating a penalty.

黑哨疤

安蛇我們知錯了

馬斯屌你老母送左八分出去食撚屎啦

今季預左雞胸

今場美欺廢撚到

we did it

we did it

FUCKING LOSE IT AGAIN

屌你咩安歷基 士氣波都踢到狗屎

No referee no party

We did it....once

唉 真係好撚醜

大家快撚啲返黎

we did it 再睇多次6-1 當然左

下個post繼續屌班球員

出面好危險

垃圾疤又喺狗竇圍爐

本身對今季重燃希望
真係哪來自自信

Alba防守同街場差唔多 得個快字
買個隻閘唔該

根本仲晒時間係AG 到係on9 成個上半場佢做咩撚野？
真心覺得膠

其實digne 唔差

今場
ag > 美斯

其實小明角球真係守柱算,佢MARK人真係得嗒笑,太矮喇,依種波真係輸唔少

其實正常老咗只係會慢
點解小明無慢到 都會廢咗

留名睇on 9仔連狗竇都衝

前面

衝左啦
一早block左睇唔到講咩

覺得自己好天真
冇左就冇左 仲ff on9

冇
只係感動有場好波睇

係喎 block撚左冇為意

等睇兩頭唔到岸 乜都冇

反安正式回歸

跳下都好丫

一直都反緊

疤不嬲攻強守弱
本來比佢打冇咩問題
但攻一唔夠強要守就出哂事

反安又贏

我覺得今場俾下佢地打擊下會醒下 踢完psg個時都我都諗班友會唔會覺得完左季

預左食雞胸架啦

仲話三冠王安蛇留返係到 知錯了（2）

艾巴343 完全唔撚掂

美斯真喺頹到仆街，難為so9咁落力
Btw 今場勁多人亂傳波同甩腳
最on9喺後防啲醫院波

其實343對成隊個人能力要求都好高
今場出一堆副選就好心唔好343
以為自己反cup鈀用343就一定得

7分打咩擊 完左la

出AG = 送分
安歷基你條柒頭今季，收左鍠幾多錢啊﹗
開季送分算你未排好陣﹐季尾次次客場都出AG來送分

又失分啦屌，半場出翻黎好似打完飛機咁跑又跑唔到，傳波一係就比對面，一係就太大力，如果冇達史，比人大炒都似

5分姐

又唔係冇人用
都唔明做乜係要死出AGO

兩日前跑完嘛

其實屌AG ,不如屌埋毒撚,又話弱隊殺手,唔講以為無出

咩時候覺得會有冠
真係比場6:1 J到傻撚左呀你地

其實點解唔出咗正選 優勢先換ag出黎？
其實ag有咩用

要等皇馬失分，好被動

係 sorry

感覺上睇佢咁耐都係防守路數差 真係學巴打咁講俾法國仔上位算
歐冠咁踢抽到robbery 同 皇點樣踢
同埋唔好再搵馬斯踢中堅了 買個肉腸中堅或者高返少少得唔得

迷安

美欺今場傳球成功率有冇60%

出433 又冇創造力 呢個唔怪得安狗啦

鍠今晚失分我印c朗係粒lin到 絕不走數

其實之前試343 Alba都唔得

marlon borja lopez 都唔差
升上黎搵隊弱既比佢地試下都ok

都要睇人腳咖

含撚

長用UTT算啦，馬斯今季嘅感覺唔算十分安全

失唔失分都追唔到架啦

小明打343既中堅根本自己攞黎輸

小心講野呀呢度好多人話小明>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Digne架

入新中堅頂馬斯
放Umtiti打左好過
艾巴廢到
右閘無須多講

賭撚就算鳩數啦
憑咩同尼馬比

AG LUL

疤輸左

點解會唔識擺馬斯防中 真係諗極都唔明
傳球視野 路數都超好

Btw 講左唔反安 但係你出兩個鳩美斯真係好嬲

3成都未必有
佢一傳就斷

進攻喺，防守就

D SO 下半場比佢打屁馬個位都係一般,毒撚上半場未見過咁濟

馬斯做2nd choice 防中係一流
傳統防中 極強傳球能力
做plan b 一流

不嬲只靠屈速
你估真係有全盛丹狗咁勁咩

係咪前日拉仔生日成班叫完雞腳軟

軍機大會正式開始

對上3場係馬斯好彩出返黎喎,
無得唔信邪,希望場場出utt

單計呢場屌AG不如屌毒撚

其實digne唔係外界講到咁有潛力架炸
肉腸中堅咪入左utt囉

開黎托咩
都係個幾樣野屌
要講一早講哂
安蛇唔改咪又係咁

咪係,毒撚真係屎喇

試下青訓都好啦 唔想見到 一堆米7既係後防比人禁住黎頂
一係俾人係咁撞
有無多d 新人係身體質素好d 好似utt咁 技術唔係好 但有身體對抗

其實可以試下dso同細佬同場
兩個都有D潛力

但短傳好慢 護球能力睇落無影帝咁好
巴塞又唔喺要掃蕩型防中

有氣有力都好重要

根本就比6:1沖昏頭腦
係值得開心但仲大把比賽要踢
西甲仲係處於被動
3日即刻打回原型

回傳比蘇狗射都幾靚

上場艾巴邊係正選

就係要做plan b 做掃蕩型
plan a 冇用就要咁架啦
疤最大問題係冇plan b

agger 有氣有力防守都唔會差
不過中路要巴斯同拉膠美斯駁腳

送左八分出去啦馬斯

我意思唔出ag
順便解放埋影帝

咁樣反cup完psg係人都累啦,第2日training個時見到羅白隻眼係腫左唔夠訓既樣

如果打plan b，會廢小花武功

咪再讚達屎啦你班友
同老鼠屎一撚樣讚完就派膠
根本就未夠班

有請迷仔

細佬病出唔到
中場一係繼續週中排法但一定Chur到佢地仆街
只能夠話今場排陣係唔係都死

對馬體一場跣腳

所以小明前兩日跑咁盡都唔怪得佢今場咁

分分鐘仲係更衣室J緊上場大勝

今場講咩馬斯做防中姐都唔夠中堅用

迷子話我知佢前兩日跑完咖
唔關me事

話馬斯打巴塞防中 今時今日仲有人會講

343唔係唔得，但你出馬斯就唔可以出艾巴
同時出兩個無身高後衞，去打一支最近8場入5個角球
身高排西甲頭三拉科，根本就係自殺行為

係，一仲見到Ag條撚樣就把幾火

第一球馬斯有責任 第二球身高差
達仔撲都撲盡 仲可以怪佢啲咩

最大問題喺制空力啊，啲中堅跳唔郁啊

AGO咁撚迷安
兩個攬住一齊走啦

今日咁既小花同廢左有咩分別
小花廢=要出plan b

主場對艾拉維斯失兩球都輸佢

今場戰術9981斬

第二球紙板小丑俾人壓住跳都跳唔撚到

你認唔認好過ag先 最慘係馬斯係後面身體對抗都唔夠鳥迪提好

不嬲話米8果個成日跳到米6咁
米6果個成日想跳到米8咁

甩手喎 唔怪佢怪邊個

上場圈住慶祝都要專登走去安狗到

艾巴都 冇撚出果日

難得今場契仔翻翻地生
唉
我有生之年仲可唔可以睇到全隊都top fit

點解唔讚對方守得好呢，守得好有自信，迫到啲傳波亂哂龍
仲要有幾球撞撞下過哂我哋防線

邊個契仔

難啲啦開始大年紀
特別小白

唔係講上場

即討有

西甲15>>>>>>>>>PSG

無錯的確有錯 但成件事淨喺睇呢下就唔fair姐

拉科護緊級仲要主場

係因為我地後面真係好差
同埋美斯真係得返兩成，成隊突破差好遠

佢地d反擊好高質

無啦
小白同馬斯跌到咁

點都好過ag 唔撚想再見到佢

有時真喺想賴天氣 一落住雨打 即刻廢五成

跟住出Ag 唔出拉b

要拎ag去同馬斯比較去支持自己

馬仔係巴塞踢防中麻麻

一睇呢句就知ching係新疤

Ag

事實黎
天氣好影響表演
巴本身陽光充沛
唔慣呢啲天氣好正常
身體機能係大雨中唔同好多

紫色作客+落雨+冇utt

小白真係唔掂啦宣家

呢場無得鬧安歷基ga wor
之前chur到咁盡,唔輪換唔得
怪只怪球員係得咁多料同得咁多體力
美斯
ago

咁我係想佢頂ag個位嘛 反正ag係前面都無鳩用

之前主場對格狗同馬拉加咪一齊出
老鼠拉龜
下季再夾多d先啦

24呀

咁多條件可以賴

冇尼馬+有高美斯+美斯冇態

算啦大家繼續bin下迷仔開心下咪算

我知呀 但邊到有翻生 係咪有咩誤會

第一球達仔責任大d喎

坦白講換小白出黎後唔覺得好過毒撚好多
拉仔就有用既,但上場chur到咁無理由又繼續chur 架嘛

唔落雨咪一樣

巴斯基斯呀
佢上位已經講到依家

我指既係哥sir時代契仔

講真其實上場上半場都係鳩斬多，但-6入到兩球咁解

中間塞哂人你有咩高見呀QB

拉🅱️好勁

正常講契仔第一時間係會諗到busi

有冇中超隊要賭撚
用Denis同細佬客串打左好過

sor get錯鳩美斯
今季講契仔剩係諗起佢

咪係

而家轉型唔踢控球首先就變一變先
馬斯防中睇得出佢踢得至少好過中堅 打開防中要踢中堅位置感會好差 平時防中有中堅一道屏障俾佢出去殺波 而家中堅佢再出埋去就得返達屎
至於米9跳到米6果個梗加唔洗講 可能已經係中場扭緊波或者沖左上去
正正抹殺左馬斯優點 姐係好似叫一個整車師傅去維修飛機

又訓唔著了 聽日仲要返工

聽日學校假期唔洗返工

根本美斯冇態，成隊巴塞已經差好遠

呢場之後可以抖1星期,下場唔係19早場時間3:45am+主場對華西,希望醒醒定定

聽日學校無假期 要返工

Chur撚乾左

教畜

見佢地而幾日成日出去玩

不過一場輸2個角球真係

而家小白突破冇左8成 冇點見佢有過人 全隊都好多橫傳後場 冇左尼馬 突破點講緊之後都係美斯 但成日突破唔到
冇人創造空位出黎變相對方就易守好多
之後都數唔到邊個可以過到人
暫時睇狹窄空間入邊盤扭出色係諗到 尼馬 美斯（冇當打咁屈 見人就過 得返4-5成） 小白 (已廢8成）dso

贏波又拉仔生日無得唔出啦 呢d無得怪又唔係去蒲

老啦

留意到今場又好多人捱眼訓陪我地睇波

我係洗廁所校工咋

羅白咬咬硬爆個啲計唔計

發覺呢排多左好多賤種 見一個block一個

就算安狗契仔都係講細佬姐

而家要用DSo同細佬頂小白架啦
上唔上到位就睇而家
拉仔同布斯無人頂到真係慘

狹窄空間喎

其實一直覺得羅白係頂拉仔最好人選

今年有1冠都算係咁

仲以為你係西面書記添

日日屌班西面書記

原來美斯今場唔可以食牌,有研究過佢同so9呢d時候都會屎好多

是但啦 我認衰仔

羅白頂咩位都係唔差選擇
身型夠厚
好氣 ok快
疤中場底
係射術唔算好好
但都有唔少佳作

下場打咩

得既
買返個右閘先啦

仲要落雨 作客 作客波衫

華倫西

好似華倫

熟悉既巴塞黎姐

華西

仆街了
2連敗

埃及球王又要入波了

主場+抖1星期+今場豬,我就唔是咁驚

唔俾入牙

毒撚被換左勁燥底

馬斯連對咁既拉科都被屌打
睇黎都係咁先了
去中超同迪維斯重聚啦

疤就係神奇力量同幻想會嚇你一跳
全世界睇死佢冇得反cup 佢反左
全世界睇好佢贏佢就柒左

我見佢扯晒氣好累既樣既

主場對巴黎小白都好唔掂

我諗佢打防中會比較好

Barcelona in La Liga this season:
With Samuel Umtiti: WWWWWWWWWWWWWWWW
Without Samuel Umtiti: LDWLWDDDDDL

今晚咁開心大家開番個8強party啦好唔好

本身都覺 但係之後鏡頭影住佢兩三次黑面

熟悉既巴塞本來就應該係咁
明明果期差到仆街無啦啦喺關鍵比賽會大炒
果期順風順水就算打榜尾都可以失分

邊條上場moon post狗既要改名入黎

全世界睇死既時候英雄Deniz aytekin就出來了

艾巴有踢果場?

我反而今場唔是咁睇好,點知真係發生左

今場係俾馬斯既最後機會

迷子下次用返am 效果會好啲

因為艾巴跑完兩日抖唔夠?

你老母真係生舊叉燒好過生你

BIN迷仔都BIN到我有D過意唔去鳥

究竟無聊到咩程度先可以衝入人地狗竇吠

馬斯拍utt 會點
高空波炸死?
我覺得pk 之外點都要搵件高佬
b隊marlon 同lopez 一個6'3 一個6'4 可能唔錯

是牙,我剩係個場有扑人,樓上條友唔名又唔識 又俾我扑左
是味驚俾人cap圖笑

都5分la

喂邊個再蝦迷仔就出黎隻抽
保證笠水

book左場未

再笑叫me老死打you

大戰有加成留打後備

當大家都熱血打J既時侯一盤冷水淋落黎係咩感受
喂而家唔興玩ice water challenge架啦

大家咁話

希望皇馬今晚都可以失分啦
如果唔係我驚大家失眠聽日冇心機做野

綠帽狗咪quote啦弱智
都block撚左
由佢吠啦

唔弱智點會唔除

吾皇會失分？

Sor

今場邊個係戰犯？

同me 溫mid-term 好過啦

佢係咪改左名先入黎吠

Pique: "If a week ago they offered us qualification in the Champions League and a defeat today, all Barcelona fans would have taken it."

Neymar

直接錯就alba 馬斯
完全廢既=毒撚 2隻美斯

數唔出 太多

仲j緊 難怪pique今場on99

Yes

通頂

應該抖抖聽日再溫
作病屌

真心起唔切身無睇
搞咩輸波

廢囉on9

佢同美斯都係唔可以食牌果個黎

Marlon無6‘3咁高

wiki寫6'3
第到好似得185

今場有幾球12碼都冇俾

185都好啦 見到小明170？ 馬斯176 ？ 羅白係咪都17幾

羅白178 定180
西人黎講算唔錯
啱位既叫頂到2下既

Barcelona in La Liga this season:
With Samuel Umtiti: WWWWWWWWWWWWWWWW
Without Samuel Umtiti: LDWLWDDDDDL

今場馬斯正選
如果今季巴塞無西甲既話
最大原因一定係佢

原本今日仲j緊場歐聯
而家完全唔想睇返...
安歷基點玩輪換都好,後防拍檔去到呢個時間係咪應該要有個穩定組合
仲有今年試過幾多次作客玩輪換輸波...幾多次作客用AG打正選收皮..
仲有達屎就算撚數啦..我都想迷達黨勝利, 但巴塞唔係要呢d門將呀..
連連續半季keep住零失誤都做唔到就唔好諗住同巴禾比住啦..

求水魚買ag 望下手教練識用返高佬中堅或者唔好資源錯配 唔想見到人地一角球 死球就goal~~~

成日覺得達仔好想快D成為紐亞
但紐亞自信得黎有返咁上下
達仔有排都未到呢個級數

季初已經濕左個頭輪換 季尾由佢 反正安都實俾人屌 為左証明自己 繼續出ag 點知奶晒野 真係估唔到冇場腥好波 相信應該會繼續出 佢都講左季尾走人

應該話紐亞對佢影響好深

仲有上季個教練明明搞返好個死球防守
失少左好多死球
死球進攻仲有進步添
搞乜今季又會重蹈覆轍
貝迪斯,皇馬,拉科,就咁數呢幾場都因為死球失左好多分

紐亞好似大份過佢好多同高佢好多？ 紐一出迎封位就好似擋左個龍一大半 再加埋佢手長腳長 好難射爆佢

中場右閘中堅各一
Paco賭撚AG馬斯煙鏟就算吧啦
DSo同細佬其實適合打邊多d
接小白班太難了

老實講,季初輪換都係等季尾可以full team者
3月仲輪換係咩玩法..

皇馬咪因為賭撚臨完場on9犯規
果下死球根本唔應該發生

撲救功夫真係有排學..
而家全部靠反應
不過有樣野我係見佢有進步既,就係玩少左波,傳波決定快左

最衰都係球証 做咩唔做嘢

我都記得,個下佢好抵屌,明明唔洗犯規
今場同貝迪斯個場其實差唔多
又係人地用波用得好,巴塞都搶唔到佢地個波,又係70幾分鐘比人角球搞掂
個場雖然有球比人吹走左,但講真,個場有1分都偷笑啦
今場無埋運咪連1分都無

又睇漏幾球十二碼 上次歐聯出哂錢買球證冇錢買呢場?

唔使isp驗證係多小學雞d

明明講黑蝗先係大佬 做乜成日爆閘反客為主

算啦唔好理佢地
以前9527既gif圖攻勢都當佢無到
更何況呢d

是撚旦啦
疤都唔知仲有幾耐會留係西甲

有無人kai post?

我掛

你未訓就ok

咩名好 唔屌安歷基

兩個鳩美斯

UTT正選西甲到完季之類啦

我皇強陣

新post已開

拿,睇個D識做唔好報比數

ME唔睇要覺覺豬

小明係咪雪硬左
無晒激情
比著以前人地犯完規入波一定屌架喎

Sam

Me要溫豬

渣

？

navas拍個波入網

台仔做乜入人地post

1001